有無人食過呢間外賣飯？幾抵食

我唔係咩打手 ，只係路過幾次都無試過入去買，今日真係咁岩經過，就試下買盒去公園食
初頭都估估下28蚊會有幾好食....
估唔到又唔錯，飯同牛肉都對得住個價錢....
但唔知佢點撐個成本....28蚊 ，仲要全部飯菜式都係...

都唔係細盒....味道ok

乜鳩嘢嚟，好核突

係牛肉黎 味道ok

食過，賣相和食物都不錯

係呀，又平....可能只有外賣，去減低個成本掛，入面員工都係 後生仔女黎，應該自己創業....

成日經過冇食過 元朗太多選擇

開過啲去天水圍 應該大把人幫襯

係 。。。。好痴線，依家敎育路對落一直到元朗大球場一排過，又開左好多食市
我心諗：有無咁多人食....

天水圍太散了，但開係大商場到又太貴租....

你入一入天水圍 基本上你做食肆嘅都大排長龍

以為影相震少少就唔係打手?

, 真係咁多打手咩

狗糧

好似電視賣過

係？間舗勝在平，你話好好食，佢唔係，但係抵食又無錯，依家好多地方早餐都差唔多過三十蚊咁濟...如果我番工係附近，實成日去買